[9gag] 原來#HongKong上左熱門搜尋，入去睇meme

第一張相係cap圖，
本身係一條荃灣大戰片，
去到萬幾upvote，

我cap嘅只係少少，入面仲有好多香港meme

頭盔: 我只係轉載內容，愛黨愛國